那時候  年少又無知

沒有怨恨或者不忿一切像白開水一般淡然便很好若不是你忽然出現我早把一切忘懷忘懷當初的年少與無知忘懷當初的清純簡單金錢與地位 無論當日或今天于我都并不是那么重要即使現在多么明瞭現實的重量我還是不愿意把內心的那片凈土與或多或少的物質掛鉤就如當日我突然的消失一樣堅決你滿嘴的利誘對我實在沒有一點說服力只是更能證明 無論過去還是現在 你從沒有用心了解過我當初你逼迫我成長今天你重提的所有 你表達的所有讓我發現自己長大了那時候 會隱忍很多卻不屈服命運如今更知道平衡兩者那時候 會把情感想得很簡單 包括友情愛情如今更懂得取捨感謝你在今天依然為我編織的甜言蜜語五年 對於一些謊言和過錯還是有點沉重的你還是那時候的你我卻已經離那時候越來越遠越來越遠。。。